【大灣區】土耳其商人涉逃稅遭公安拘留。土商恐慌 ：「以後不再到中國」

土耳其媒體報道，參加福建廈門國際石材展覽會的4名土耳其商人遭控逃稅，在廈門遭到拘留。消息引發其他土耳其商人恐慌，部份石材公司老闆提前改搭航班離開當地，甚至稱以後不會到中國。

土耳其「自由日報」（Hurriyet Daily News）報道，身份未被揭露的4名商人上周六（9日）清晨在下榻的酒店遭警方拘留。被拘人士屬3家在中國設有辦事處的土耳其公司員工，警方同時查扣了相關文件和物品。

犯法咪捉人囉
有乜問題先

俾你班火雞見識下咩叫以法治國!!!

鎖國

大突厥主義 vs 大中華主義

加拿大
土耳其

個清單慢慢加

好人好者怕咩

港商自求多褔

埃爾多安個屎忽鬼敢唔敢出聲